高質youtuber鼓勵大家

首歌好高質
聽到喊左心聲阿屌

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)